大家會點對負老屎忽？

認真問，小弟職位低微，有個大一級，老奉唔做野，人見人憎嘅大陸佬老屎忽。我踢極都唔願郁，用各種理由推唔做，係得大兩級叫先肯去做。平時返工睇劇打機。

大兩級果條友就中層，咩都隊比我做，佢自己中層，一出事就a字膊，唔係話我出錯，就係大佢一級上司出錯。
份人過度自信，唔願意接受任何人意見，包括佢上司與我,成鳩日出錯，我食死貓+食屎
平時成日做做下野，見到有高層就隊野比我做，然後自己去同高層吹水
仲同我講，一定要去讀兩年書先有得升，但其他同事同我講話根本唔使讀都可以升到佢個位
請問全能連登巴絲，假設係我最低層，要點對付佢兩個？

有時其他同事都會幫我口，同卸膊大兩級同事講：成日都唔關你事，全部都係其他人出錯。咁到底有乜會關你事？
佢就會扮聽唔到
佢份人仲好小氣記仇

對咩付姐
做低佢, 自己又冇得升
我以前都係咁
係咁谷人地做野, 結果個個都怕撚左我

認真請教

上一間公司個中層日日都扮忙
叫佢做少少野就屌晒鬼話人地加重佢工作量
人工就收一個double
做野就得人地三份一

我都係

驚轉左都係有咁嘅人，所以先問點對付

首先你有無能力做佢個位先？無嘅話踢走佢都無意思。唻過另一件可能更衰

有又點，高層視而不見。我做對上一級無問題。但又講話唔讀無得升

早日離去
i know that feel

咁都講到明個要求啦。
你學歷唔夠，唔知係你個行需要定你間公司需要啦。你中意呢間公司咪讀下書先，唔中意咪走，
搞佢唻做乜鳩。

睇公司 不過大多數無撚用 我後生果陣第二份工遇到你差唔多情況
最後我直接走入大老細房投訴爆料
係有用既 大老細捉晒所有人開大會 一個個屌囉
之後大家咪努力工作囉 但最後我咪比佢地聯手逼走
大老細係我交信果陣同我教佐我唔少野 仲介紹佐我去第2度做 話好可惜但有時候人在江湖身不由己

君子報此仇十年都未晚喇，做好自己增值自己先
一有機會你咪去馬囉

人地用黎搞大單野
你個d小事就你自己做番

其實我都搵緊幾份，暫時上星期見左一份
不過覺得自己逃避左問題咁，又諗唔到咩好嘅解決辨法
讀書嘅問題上面講左，可以話係中層自己要求嘅，同職位升上去乜都無讀過。
簡單講中層想阻我升

得兩個辧法
1. 比較快既就係拎多 D 重要野做，尤其全新既野，要做到你一唔做佢地就企曬係到。到時就有本錢同老細講數。
2. 快 D 轉工搏升職，如果行頭窄幾年後就返佢老細都得。

港資細公司，近年老闆娘一番到黎一定係坐定定玩手機，玩45分鐘之後就會入廁所煲15分鐘煙，有心情就做半個鐘野咁 最痴線係響公司飲榴槤咖啡 陣味勁到~

我既工作基本上就係佢要做既野，e加我清左9成，昨日同我講今年生意唔好無雙糧，我都回左佢做多個月唔做了

老闆娘喎？佢要做既野除咗出糧仲有咩？

咁係佢公司嘅問題，唔係你嘛，逃咩避呢？
但係，咪住先，
你係話你問個中層(老屎忽)你點先可以坐到佢個位？我有無理解錯？點解你唔問老屎忽對上一層嗰個？

其實有同事幫我問過，高層會幫我同老闆講

我都想試用呢招。但平時高我兩級嘅成日同佢好多水吹。驚搵高層投訴有反效果

老屎忽難搞 自己要拳頭硬